你地既朋友拍拖後有咩轉變?

好同壞既轉變都得
小弟自己有個朋友本身份人好火 乜都鬧一餐屌一餐咁 都會打埋上fb鬧
但拍左拖之後收晒火
兩年黎無再見過佢發火

由毒撚變到更加毒

有異性就唔識人

唔見咗人

約極都出唔到嚟，可能俾人禁錮咗

我大學有個朋友話自己以前讀BAND 3，拍拖之後努力讀書，家陣讀梗澳洲某間大學MBBS

好多都係咁 會成日放人飛機

可能都係

嘩 上進左咁多
係咪因為佢女朋友都係上進既人 拉埋佢努力埋一份?

似條仔拉埋佢努力一份 條女hea過佢

唔同我打機lu....

由勁小器乜都嬲一餐變做俾人串極都唔嬲

係遊戲group 消失
分手就會出番黎搵人打機 出街食野

嗲左